對唔住！ 我投降啦！！！

唔等啦，買咗50股tsla！！！！！！！！！

恭喜你步上財務自由嘅路

早買早享受

岩岩高j 左生生性性

識野

Tesla勁過港樓

10%